[Kaiboard] 麻煩望遠入一入嚟

有幾個問題係問下

1. gboard都係第三方keyboard點解可以順咁多？
2. keyboard個預設size太細，大size又大得制，可唔可以tune一下
3.英文可唔可以有auto correct，唔洗人手揀

btw keyboard唔洗好似原生咁轉嚟轉去 真係方便好多

推

按鍵震動可唔可以弱小小

啱呀